志雲頻道 融入大灣區好啲？定係被融入大灣區好啲呢？抑或飛入大灣區最好呢？應該好過俾人飛掛？

#國泰 #黃楚標 #大灣區航空

【時事短評】
志雲頻道
融入大灣區好啲？定係被融入大灣區好啲呢？抑或飛入大灣區最好呢？應該好過俾人飛掛？
（2020年10月22日）

志雲頻道 stephenchannel
109K subscribers

融入大灣區好啲？定係被融入大灣區好啲呢？
抑或飛入大灣區最好呢？應該好過俾人飛掛？

#國泰 #黃楚標 #大灣區航空